曼 聯 圍 球 證 被 足 總 起 訴

周一晚英格蘭足總盃大戰，曼聯在中場安達靴里拉領紅被逐下以0︰1不敵車路士出局，而當球證米高奧利弗判罰紅牌時，紅魔球員圍著爭辯的表現，剛被足總提出起訴。

原罪